人生，只為搵一個肯同你睇帝女花嘅女人

諗起小學時成日上堂唱

落街冇錢買麵包

借錢又怕比老婆鬧

##fatc

我都留意左你好耐
發覺你好膠

畀小馬鬧

因為你未欣賞到我正經嘅一面

小馬bb會唔會同我一齊唱帝女花

如真如假 如分身可飾演自己

你係巴打定絲打？

可能係兩溝